[討論]Titans Season 2

今季仲有無得 fuck batman

Synopsis

In season two, following the aftermath of their encounter with Trigon, Dick reforms the Titans. Under his supervision in their new home at Titans Tower, Rachel, Gar and Jason Todd train together to hone their hero abilities and work together as a team. They are joined by Hank Hall and Dawn Granger aka Hawk and Dove and Donna Troy aka Wonder Girl. Although these original Titans attempt to transition into a regular life, when old enemies resurface, everyone must come together to take care of unfinished business. And as this family of old and new Titans – including Conner Kent and Rose Wilson – learn to co-exist, the arrival of Deathstroke, brings to light the sins of the old Titans which threaten to tear this new Titans family apart once more.

有deathstroke

唔知有無batman 大戰deathstroke

好似上季播少左集咁

仲未有中字唔睇住

Titans
and new robin

已經有S2
仲追緊隔離台套the boys

好垃圾

點解上季cut呢集

一望到呢個batman就覺得好違和，第一個反應係諗起龍母

係咪換左人拍
S2第一集垃圾到

留名先

特登上季CUT左半集帶落下季

Dc嘢就係咁
有頭威冇尾陣

個batman好老

睇唔明佢點ko trigon

其實呢集明顯係上季cut出嚟嘅

另外 batman望落已經行動不便咁
坐張櫈都要撐住落
我明白年紀係應該老嘅
但搵個fit d 都好啦

Batman 60歲（退休）

基忽

呢個宇宙batman係咪已經退休

睇完第二季第一集
1.三官cg流到仆街,行路窒下窒下,似ps2 game
2.講幾句就叫返醒robin,一下搞掂三官,兒戲過cw堆劇
3.野獸仔比人咁打法都冇死,會唔會太格硬

總結：垃圾

諗真d dick係細個比bruce收養同train
而家dick既歲數計番
bruce呢個年紀都好正常

呢個batman應該仲未退休架喎
中段講佢去左同JL班友一齊

頂多都係肥Ben咁姐
呢個batman似70歲

一出場果刻我仲以為係阿福黎

的確係
不過真實演員年齡58歲其實差唔多咁上下

係正常嘅 但好似dark knight returns咁都好啲呀

而家直頭行動不便咁

真
cast 佢個下都覺得唔撚係啊
成個腦都係佢做龍母隻兵個畫面

今季有無機見下 night wing look
個jason 會唔會俾joker打死

打死之後做arkham knight

點解slade d選角咁正 cw同呢個

鋪排左咁撚耐既final boss 比人一下秒左

S1真係鳩
展望S2算啦
Deathstroke 幾撚型應該會幾精彩

到S2鳩又展望S3
無你地咁好氣

接受唔到蝙蝠俠秃頭....

老人黎講算英氣啦 個個george clooney咁咩

但會唔會太老啊屌...佢咁老點捱到tim?

個feel真係唔似
佢仲train緊新robin,應該仲未退休，但老到成個alfred咁

仲未計生Damian
到時好似啲阿伯娶北姑咁...個仔入小學已經拎得退休金

根本呢集成集
擺去上季做結局都無問題

弱智特登擺黎第2季做乜

Roy

第二集睇完成集 都唔知睇咗啲乜

不過好撚吊癮

飛住黎睇

仲train緊jason先係問題
呢個歲數唔係應該去到tim架咩

訓著

Give Me Deathstroke

第二集OK啦，比啲時間等人物出吓場鋪下故事線都要既，希望快啲入戲肉
BTW DOVE真係越睇越正

逢星期幾有得睇？

聽佢講野好爽

上季尾段已經好失望
見第2季開左入黎睇睇討論
睇黎真係棄得劇

剩係睇deathstroke

希望beast boy同donna可以多啲戲份

donna

佢把聲同我想像中好唔同 一直對個角色印象係少女聲

好想睇呢個蝙蝠俠suit up

好想睇deathstroke 瘋狂殺人

今集最後，Jason心諗大獲了

設定好怪
主角嗰邊成隊復仇者咁多人
有幾件仲有怪物級能力
一件喪鐘做敵人好似太削
希望加多幾個好似光博士咁嘅超人類做敵人
咁會勢均力敵啲

咁睇少鐘叔

唔係睇少佢
我都好鍾意呢個角色
但對家又外星人又超能戰士
如果唔弱化Donna佢哋
又要顯得勢均力敵
一定要寫到喪鐘超聰明
識用智謀同陷阱屈佢哋機之餘
主角一方合理地陷入危機
好考編劇功力
CW嗰啲英雄劇就係經常犯呢啲錯
尤其是《閃電俠》
主角一方人多勢眾
要寫到個反派有威脅
就寫到班主角弱智或者突然唔識善用能力先輸
但故事上就變得好格硬嚟

今集deathstroke 已經話要試佢地睇佢地點運作
呢隊titans 2.0 deathstroke 輕鬆ko啦

你地太睇少Deathstroke, 係之前d live action 弱化咗

4條友便服出去乜鳩都做唔到
Donna一個都搞掂啦

jason快d死變做arkham knight啦 好黑人憎

s2好睇過s1好多
覺得s1用trigon做boss真係on99, 仲要將個尾放落s2 ep1
今季用deathstroke咪幾正
狂賀jason第一個被祭旗

其實呀bb變隻雀巡下咪得 洗唔洗咁高調

因為編劇同班dc狗一隻咁弱智

Cw個zemo都係姐
睇下點拍

JASON

佢地驚Deathstroke, 但無一個人有預佢出現ge意思

天真的side kick們

呢套劇既設定佢依家好似淨係識變老虎

S2E01(S1 finale)佢變左蛇架

cg budget

套劇太多人物
一講hawk&dove談情談十幾分鐘,星火要返去做女王就想訓
呢d關主線咩事
集集拖撚到最後十五分鐘先入主線
又學埋cw flash arrow d嘢we need a talk
隊友之間又講d唔講d,搞d誤會出黎
垃圾

please give us a minute

我唔明點解唔著suit出去

編劇當觀眾弱智
4個經驗老到的舊班底titans出動都捉唔到dr light
咩原因都講唔通,唔著suit
又無裝保護，又唔隱藏身份
專登唔著suit令到hawk受傷搞到捉唔成又嗌交
令到jason擅自出動
呢d劇情格硬到飛起

明明jason先係最正常
但係個個便服搞到佢好似自己cosplay咁

係咪間屋爆炸炸埋套suit
Robin suit就燒左
Donna就不嬲空裝岀去隻秋

係都唔會咁白痴冇spare?

成班side kick智障
Dick身為leader隨便比陌生人入基地

幾時出nightwing

仲有deathstroke 個女
但係劇情可唔可以唔好太bug

Jason 幾傳神 佢遲早出事
期待緊red hood

仲有龍母隻兵會唔會著bat suit呢
Gotham 同cw個兩套勁似低質cosplay 希望呢個唔好

有無人覺得睇Jason俾人打睇得好爽

後面個女人係stargirl?

唔變雀都可以變老鼠架

Rose

Ravager

有快d做arkham knight..佢劇入面咁憤世好岩做

屌啊點解仲未有中字線上架！ ep04

jason真係做得最好個個
完美表達到個種衝動 不自量力 同 會成日闖禍既感覺

OG titans>>>>>而家隊托兒所titans

今集Donna

aqualad都係trained by diana?

Deathstroke開頭營造到好勁一下秒殺
但遇到星火就

s2好唔好睇 有無上季咁伏

S2e1同上季個尾一鳩樣垃圾
但S2e4>成個第一季

ok 得閒追返先，thx

Ok啦 Starfire話曬係佢個星球既最強

變Red Hood

剩係睇deathstroke都夠

有無人發覺所有titans 既promo art 都係香港做背景?

Deathstroke究竟勁係邊，熟武器同改造人？
佢都係偷襲殺左Aqualad者，而家starfire同wondergirl加埋佢地都咁驚

睇Arrow vs Deathstroke都覺得合理，DC拍返反而弱化佢地咁，次次唔suitup唔帶武器係咩玩法

Deathstroke 係改造人 熟識各左武器 又係戰術大師 可以同batman 55波 呢班sidekicks 點會唔驚佢

我諗果班old titans d suit燒曬

其實未講殺完aqualad 之後發生d 野
而家一提佢就驚到仆街代表中間仲有故

唔知會唔會一集現在一集回億咁樣去 其實我覺得arrow個種現在過去穿插都幾好

今集個套路好似上季都出現過

學返當年漫畫
由觀眾決定Jason 生死

Superboy呢集幾好睇

隻superdog好得意

仲好撚勁
superdog >>>>>>>>>titans

Mom

Superboy好撚得意

Soruce: Reddit

同感，暫時第二季最好睇
但越黎越多人點攪呀

可能輕輕帶過就算

好心DC咪做埋d 膠嘢啦

平時返工好忙，應該只有追一套嘅時間。
想問下追titans 定arrow？

Arrow 今年係最後一季加大串燒

Keep住係DC人物介紹廣告
同第一季一樣
主線刻意拖慢嚟做
靠DC出名角色同彩蛋吸引DC Fans睇落去
其實角色多唔係問題
The Boys角色都多
但係主次分明
主副線交替有序、節奏明快
好多角色都有發揮
唔似得呢套
角色多但大部份都鳩企
節奏慢到抽筋
好似今集Dick同Bruce冒險之旅
就係睇住Dick一直谷個便秘樣
大部份對白都係重覆又重覆講Dick有個秘密
煩到仆街
成段其實可以Cut晒用暗場交代就得
如果係想寫Jason有創傷後遺同俾人屈
我寧願今集集中寫Jason好過
純粹講今集
仲差過好多CW漫改劇單元集

為劇情肯定係Arrow
Titans純粹為睇女

前面個幾集我係收貨有突
不過今集都真係好拖
其實Dick害死Deathstroke個仔都已經好明顯
而家仲要浪費今集黎講Dick點樣心態轉變，再浪費下集講回憶
同意用多d時間講Jason或者Rose仲好

認同
上集Superboy直情係上佳之選
但似乎呢種拖慢主線嘅風格都唔會大變
預計每一季都係靠出新角色吊命
我估下季會出Arsenal

Superdog so 正，希望有集係用佢個視角黎講

上年睇dove 個屎忽

識貨

得dove 一個正，星火就成隻猩猩咁。
明明漫畫都畫星火係外星靚女

有幾幕冇燈又好黑但starfire又同場 完全搵唔到佢係邊

今季starfire換左髮型順眼好多
Dove真係好正
同埋我想講Rose啲演技好生硬

Beast Boy由上季企到今季

覺得純粹想有個亞裔演員先放佢入去
根本無發揮

Raven同Wondergirl都正嘅
Raven五官好標緻
只係太細個
女人味未出
Wondergirl係僅次於Dove咁正
只係成日便秘表情先降低吸引力

今年睇superboy 個屎忽

冇撚打過

raven s1 仲好細個， s2 d 少女味多咗好多，靚女咗
仲有wondergirl 大解放
上季忘不了的dove 屎忽，今季睇少咗
好耐未試過一日睇7集，頭幾集都正，去到dick 有啲拖
最緊要隻, 真係好乖，巧打耳

Deathstroke 勁撚到

你邊到睇
我搵唔到第8集

呢到可以睇住先但無字幕

呢到先係第8集

泰文
唔該師兄但我都係等1080生肉

11月1先播第8集wo

睇咗最新嗰雞呢套劇真係flash back 好睇過主線

播咗 生肉已睇

屌打

呢個SEASON2,每兩集就有一集係回憶,劇情推進會唔會太慢

S2 係講old titans 同deathstroke既瓜葛嘛

幾好睇呀，deathstroke 角色立體好多
比起其他主角

仆街原來amazon入面得wonder women個身係防彈

deathstroke
Donna

今集雖然回憶但好睇
同埋講左8集咁耐終於講清楚d舊事
幾時有Nightwing呀

其實Jarico個能力都幾難係對戰用

EP13 - "Nightwing"

拖到尾季
結局又cut一半到下一季

遠距離上身

其實我唔明dick 邊度仆街
又話係dick殺
但明明death stroke落手
佢個仔自己衝去救dick
dick都叫左佢stay out of this
個個就賴哂落dick度
我係dick就真係會想死
人又唔係佢殺 又唔係佢叫jerico救
個個都blame佢

中段group 討論完話要斷絕關係
dick 見人有能力招人入group

netflix 幾時有 se2 ?

季尾掛

我懷疑係冇同hank donna傾就自己2個做決定

hank同dove都覺得咁做唔好，dick應承會同jerico坦白，
dick做兩次決定都無同隊員講，間接害死左jerico。

關害死jerico咩事
就算招唔招佢入crew都唔影響佢最後救dick個選擇
話係害死跟本格硬黎
更何況係jerico選擇見佢death stroke
dick衝去只係因為donna比death stroke打到重傷
dick一開始都講左唔會去

This television series has failed to fulfil expectations. My friend Jason too said it's awful. Jason has an job interview tomorrow. I said "I'm rooting for you" My elder brother said "I support you. It's going to be okay. I'm there for you." My younger brother said "I've got your back" His girlfriend has geography exam at university soon. I said "You're almost there." My brother said "You got this. I believe in you." When his teacher was tutoring him in geography he said "That's coming along nicely."

今晚有新一集

其實係咪得我覺得好ON9

今集膠撚到

今季除咗Superboy嗰集
暫時無咩邊集係好睇

Bb同superboy襯過同Rachel

啲主線可唔可以好似daredevil咁緊湊啲

Daredevil緊湊咩？

通常半季搞掂一個大佬 中途加啲特發事件促進主線 好過呢套開太多支線新人物 博取新鮮感 就快好似第一季咁埋唔到尾 留個結尾打大佬去下一季
利申：個人觀感 呢套如果7分 daredevil 應該8分

我睇YouTube d comment 話jericho係上左slade身 仲想控制deathstroke

開太多支線,唔知想點咁

Rachel唔知咩料
其他人嬲Dick都有道理 佢唔知發乜撚神經又一齊發脾氣
又要跟Dona又無啦啦鎖撚住佢自己走左去有乜撚野病
可唔可以比返teen titans個冰山Raven我

諗起要再幫rachel 開個支線就想死，明明都仲左成一季加第二季頭集focus 係佢到

想睇多d明確推進既主線Diu old titans 唔想再知d舊事啦，留返d女係依家既titans 啦。
Donna , Dove 正到
其他唔撚理啦

其他人都嬲得無道理
最初大家話要幫海少俠報仇
捉住喪鐘
但個個得把口
根本無計
得阿Dick諗到方法
透過Jerico搵到喪鐘
然後發現Jerico有異能
Dick唔想佢好似喪鐘咁走上邪道先招攬佢
結果的確搵到喪鐘
唯一有得怪就係Dick太廢
打唔贏喪鐘
但Donna咪一樣輸
Jerico係為救Dick而死
呢個係佢良知嘅選擇
又唔係Dick利用Jerico做人質對付喪鐘
咁都有得怪Dick？
我覺得咁樣係侮辱緊Jerico嘅選擇
由頭到尾Dick都係做醜人
但得佢係做緊實際嘢搵喪鐘幫海少俠報仇
結果失敗係佢都唔想
唔似得其他三個一味話好嬲好嬲好嬲
但又要守住道德光環乜柒都唔做
話時話
好似勇武同阻膠嘅關係

真呀
唔知佢地嬲乜9
aqualad真係死得唔抵
仲要唔係為左救Donna

我仲以為佢哋開頭誤會dick 直接導致 Jericho 死
知道嗰真相會諒解佢 點知又繼續埋怨撚

上季已經麻麻
今季仲衰過上季

等睇佢做nightwing等到頸都長 便服打足成季 仲走埋入去坐監

買機票我有一刻以為佢去Blüdhaven

Rachel真係on撚柒鳩，成個season Dick幫佢咁撚多
最應該信阿Dick同留底係佢，咸豐年前既事關佢春事咩
重要冇啦啦攪Donna自己走左去做乜鳩

第一季我鍾意既，呢季睇到灰哂
唔係攪左半季先黎內控又再assamble下嘛
完全冇哂條主線

今集真係好on9
唔知睇左D咩

hank某d角度有d似雷神

英雄片最top 比你講到唔緊湊

巧巧天

英雄片the boys ,umbrella academy 都拍得好過Daredevil

the boys好睇
umbrella垃圾到唔恨

當然 你都會揾到好多好欣賞umbrella嘅影評
不過at most umbrella都係好壞參半
睇lihkg都好似彈多過讚
利申：睇到差d訓著
得個碎酒佬(?) 同time jump條線好睇

睇返lihkg 原來係屌到啪啪聲
[Netflix] [Dark Horse] The Umbrella Academy 第一季討論區

今集支線
Dickson: 監獄副本升lv
Donna: 尋「女」之旅

繼續九唔搭八
角色一大堆
呢條線講少少
嗰條線講少少
條條線都係講啲角色心理有問題
到底我睇緊英雄劇定係心理治療劇

而家titans唔知做緊咩 浪費哂deathstroke

一個二個唔記得要幫隊友報仇
屌完Dick就算
Deathstroke繼續逍遙自在
呢個係乜嘢英雄團隊嚟
正經嘢唔做
一日到黑為啲左膠原則嘈來嘈去

下集出nightwing未呀屌今集暗示晒

So far this hasn't fulfill my expectation. My brother too thinks it has failed to satisfy his expectation.

Rachel 啲真係好閪柒煩, 寧願對住四十幾分鐘superdog 都好過佢

唔係點拖咁多集，根本寫個班友都無plan，黎緊有咩新角色都唔撚知，上頭要你加咩就寫咩

好似最後1集先nightwing

大家都坐監 arrow寫得仲好

Dick冇啦啦自己走去坐監

你講緊套劇定香港

睇緊第4集。

原來dove 同dick 有路？但dove 唔係同Hank一對咩？

上季講過啦 Dove同過Dick一齊

已經唔知做乜鳩，可以cut了，好失望我重幾鍾意第一季

姐係最先係dove 同hank，之後同dick 一對，最後又同Hank 復合？

係同Dick先，過多幾集（ 好似7定8？ ） 有解釋點解Dove會離開咗Grayson

Hank 同dove 響第一季啱啱識嗰陣已經搞過嘢，個陣仲有dove 屎忽睇

原本個陣只係炮友

係喎，你啱，完全忘記咗佢地係撞車識

The movie fell short of expectations.

係咪得我一個覺得Dove正過全劇所有女

佢係最正無錯

成套劇不知所謂，為黑暗而黑暗。
卡通Teen Titans仲好睇過佢

donna?

Donna 係氣質系
Dove係SP feel

好難想像dove 個演員已經三十尾

似李詩韻咁

又拖左集Dick自己幻覺都屌鳩自己on9
但可唔可以搞翻掂Deathstroke條線先spin d支線黎講
雖然已經講左有s3, 都唔好晒咁多時間鋪伏線呀大佬
I NEED NIGHTWING!

Titans 成班罪犯 殺人放火越獄

donna我嘅
dove你嘅

Donna +1 外冷內熱

一講rachel 即刻較雙倍速睇

今季Rachel已經好左好多之前個幾集變左陽光少女我幾受
反而Dawn同Donna變左死八婆咁句句都jer住Dick
Dick自己on9覺得自己害死Jericho都算
Dawn同Donna明知Dick攬晒上身又唔撚理佢小器到

上幾集都jer住哂dick 今集即刻知道dick會死就話要幫拖

exactly 係到扭扭擰擰 扭屎忽花，完全無成長 (一啲都唔配Gar，遲早累撚死佢)

今季好撚垃圾 文戲多撚到
打鬥又hea

好悶，bruce 撚半集為咗佢地去某一點去說教係做咩鳩...

成撚日唔Suit up

唔明bruce點撚佢地去
點報夢比rachel知

套野仲有無S3
DC TV唔知做咩鳩
之前套swamp thing 好地地又cut埋

Titans有Netflix 大水喉射住
一早續咗
DCU d 劇俾wb斬件賣曬
Doom patrol 會同HBO MAX一齊播
Stargirl 又同cw一齊播

Nightwing

都好嘅 希望下季回勇
今季鳩到 又大貪講幾條線又無功力兼顧 又多文戲
又好似arrow咁 反面和好 反面和好

我都唔知，可能因為I’m batman

浪費哂deathstroke

佢本身靚仔 加埋套靚suit真係j撚死

想幫佢含

都唔知係deathstroke

無屎忽特寫？

最尾dick睇番畫面見deathstrok 啪手指係咩意思?

動作戲去曬最後一集 呢一季睇最後一集就夠

佢個仔上身

其實佢地都唔洗suit 喇下下出真樣
仲直程十幾人知道Bruce 係邊個

只需要睇季尾至後一集, 同新季頭一集就夠

唔係好明 咁bruce wayne否認自己無召集過班女人即係點 有人扮佢？

屌佢老母臭化閪，成套棄左佢算

Rachel 能力

BBQ出動結局
條條線都草草收尾，好失望

死得好求其😂 係咪太多角色 要cut 人

都唔係咁樣死呀on9到

WTF,點解會咁死㗎

呢集咁多bug既

唉屌，下季主線仲要講starfire同blackfire

零興趣

無撚左2大美女其中一個😔點睇落去啊
比返Donna 我啊屌

漫畫佢好似有復活，唔知呢度會唔會.....
還我Donna

跳左幾集剩睇最後一集，以為reunion終於有d可看性
點知Donna 就咁死鳩左，屌

donna咁撚樣死法
明明有個super kid係度

死rachael 仲好啦, 要Donna 咁樣無腦死 畀番Donna 我地

黑衫

下集係lex Luther 喎

今集明明有lasso 拿黎拉下個電柱未得，希望真係有黑衫復活

donna同deathstroke死得好on9superboy又話要學做好人但又唔救人

最期待finale, 結果finale最on9

比cw拍好過

臨尾有座電塔跌落嚟，神奇女俠衝埋去比電電死左，成班人企定定，superboy同Rachel做乜9

又中

S1: Character Introduction+Origin Part 1
S2: Character Introduction+Origin Part 2

尋日睇左，點解變左TVB，大家坐埋食一餐，著晒戰衣圍埋收工

dawn: wt are we waiting for????

On9到喊喎
Deathstroke 鋪咁撚耐，啲打鬥流都算
屌你老母咁樣比個女吉死？

同埋Dawn 成撚日唔戴眼罩想點

我唯一嘅動力 就咁死咗 仲要死得柒
棄得

仲有Dawn 既

最尾一集爛到想棄劇
忽然覺得CW 都唔係咁差

我基本上頭幾集都棄左

為咗睇套衫同deathstroke...點知搞到咁撚樣

今季MVP:電塔

Donna正太多

Titans兩季都好撚悶...

真係黑衫不過好似捉到鹿唔識脫角咁 可以再好d

明明選角咁好(除咗starfire)，但個劇本垃圾到仆街

jason簡直完美演繹係一個衝動jj

jason先係演得最似 其他人奇奇怪怪咁勁生硬
係啲女正先睇得落

得Dawn 同Donna 正喳
其他不了